支那錢真係易揾

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

鳩噏：我地都去拎返啲錢幫返前線

冇動力如何愛國

100？食水好深wor

最低工資時薪37.5蚊

又要回帶

個白衫黑帽女人下晝走多場去太子拆花壇，幾好搵

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

算了吧！他們只為錢，什麼都沒有！大國崛起.....可悲！

Gdp就係咁嚟咖啦

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

係中國
愛國係職業黎

呢張要周街Airdrop